以後見到陰毛論直接block左佢

好撚煩 成日有陰毛論 講撚夠未 行動又唔見你咁撚醒講咁大執陰毛野又咁撚積極 屌你老母陰毛狗 大家好努力文宣緊既時候 推緊行動post總有一班陰毛撚post推到上熱門

陰毛狗

屌你老母

［香港獨立！唯一辦法！］

【警世】不要再執迷於追求五大訴求

香港要自治

agger，沒有陰謀只有行動